二戰時期 日軍殺國軍既人多d定共產黨既人多

假設個陣真係屠殺左南京三十萬人
咁到底係邊一邊既人傷得多d
有謠言話個陣共匪隱藏左唔少實力 推曬國軍去對抗，咁理應國軍應該傷得重d 應該更加仇日
但而家睇翻 台灣人十分崇日，完全唔覺得日本人曾經對佢地前人做過d咁既事，而趕走國民黨既共匪就不斷喺大陸擴大仇日思想
咁到底日軍殺得邊d人多先會引起咁既局面
當然，台灣人咁崇日都有原因係因為日本曾經管治過佢地啦，但假設個陣日軍係隊左好多國軍，咁國民黨當日敗走到台灣唔係更應該散播仇日思想咩
有冇人可以分析下

共產黨殺人多啲

國民黨管治台灣仲腐敗過日治時期

關咩殺殺殺事, 而家新一代冇經歷過戰爭,

日本而家發展得又好, 國民質素又好, 台灣人咪鐘意佢地囉,

中國要同日本爭釣島, 咪不斷掀起國民仇日囉,

但中國人咪又係咁鐘意去日本旅行, 用日本貨, 口嫌體正直

禁言個段時期睇翻wiki都覺得好恐怖

一定唔止 如果真係只係關尖閣諸島事
點解安倍去靖國神社參拜又可以令共匪咁敏感，慰安婦事件同尖閣諸島係兩回事喎

啫係南京大屠殺係共匪功勞？

戒嚴時期同共產黨冇分別，好多異見者都比政府冤枉係共產黨員，甚至比警察捉走後一去冇回頭

但好難去解釋台灣人對日本既態度

個陣其實同89年冇分別
睇翻雨革除左維持得耐之外 對比其他真係唔夠勇武
但到底係邊方既人比日軍隊得多

共產黨一樣殺好多人
d廢老廢中未一樣仆住去含

廢老個腦廢架嘛 拎自己同廢老比
同埋唔少elderly home都係以為共產黨好野 比人洗曬腦

推

一個大躍進死既人多到爆 比南京大屠殺多好多倍

一定係土共

死幾多？

雨革？

餓死過千萬人

4000多萬

中史近代史唔敢講

講多d

點解

大躍進同二戰有咩關係